有無人可以通知到news行家而家好多popo圍住葵涌邨既中華基督教會全完中學，係度係咁挑釁學生

👇🏼老師求救
有無人可以通知到news行家，而家好多popo圍住葵涌邨既中華基督教會全完中學，係度係咁挑釁學生，我朋友教那個中學，好似話無記者行家在場，唔知可唔可以通知到記者黎

推

又做乜撚野 推

有冇圖?

揾區議員做live

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

唔好等記者 自己開live然後大家spread live link

學生要當佢地無到

開live！

朋友SEND來

自己打俾報館報料

屌
恐怖份子幾時死

自己做live先

push

發生咩事?

Push

自己開live拍片 人人都係記者

街坊都話冇事

有冇人去睇下

咩人都冇

屌 3點鐘嘅事
拉

冇事啦，大家都平安呀

已經冇事 班狗走咗好耐
利申：學生

依家冇事
拉

冇事啦 兩個鐘前 唔好再推post

走曬啦

拉

Tg source :Fake news

Btw 果邊區議員係黃
有無人搵佢先

拍片

pull